父幹撚見得多，日漫有邊啲母幹撚？

呢個bb撇除咗先，因為佢一生嘅遭遇令到佢仲未可以完全發揮老母血統畀佢嘅優勢

火影

變態超人

死神

墨村良守

來自深淵

第一時間諗起結界師

普通攻擊是

中華一番

三喬

飄流教室

我唔係好敢追

普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？

美少女戰士-小小兔

呢係直頭係呀媽做主角

邵安

個結局好sad

新連載已經講星仔老豆係四川料理皇帝

輕羽飛揚

日漫?

金田一 佢老豆係入贅

專屌人老母

每日媽媽

呢個係幹母撚

「幹母撚」

日向冬樹

我都唔記得佢兩姐弟有冇老竇

魔界女王候補生

花帶柑 花帶桔

小魔女doremi

有套卡通係女主角運動白痴 老母係咩宇宙十項全能 名唔記得左

母幹少 幹母多

可唔可以出個番外篇帶返阿媽出嚟

百變小櫻

尾二個集好似有講老竇

碇真治?

哇頂
個post係我開但我本人冇點講嘢，落一落街上連登先發現個post上咗熱門，原來我個妹喺我部電腦擅自覆人

大運動會？

咪追
垃圾
利申：前火影fans

大家散水，唔好意思

呢個我覺得係佢呀媽推佢入火坑
wor

呢個我覺得係佢呀媽推佢入火坑

正想講

小智

血之澈

赤木律子博士

冬樹
夏美

現實中既我

道明寺

四月是你的謊言個主角?
尋日先睇完

幹母撚就大把

寵物小精靈

日向家

幹母

你好唔見得光咩, 上熱門又點

交你阿妹出黎

我驚得罪人

竟然有新連載

其實佢老豆有無出過場？

Hunter蟻王

對魔忍

又唔太算掛
本身佢都可能有天份
加上佢老母日日催谷佢
但搞到佢有陰影彈唔到
算係幫佢定害佢

因為萬一佢好衰唔衰打5p字我就真係死鳩硬

Jolam

咩黎

唔係老竇仲勁咩

都唔知你個小學雞做乜撚

蟻王

柯南 小蘭老母係律師

焦轟凍

你個名

btw 雖然原作冇清楚交待, 但佢既天份照一般動漫邏輯都應該係佢老母遺傳加埋世界成日耳濡目染
而且俾個鋼琴家老母催谷都係母幹既一種啦, 大把人想俾人催谷都冇
佢老母知佢自己時日無多, 就將所有嘢喺佢死前教畀佢
雖然佢死咗之後佢有陰影彈唔到一排, 但佢一開始引人注意都係靠佢老母谷畀佢既技術
之後靠當佢有咗人生經歷失去兩個重要既人, 就變得脫胎換骨, 變成彈得又有技術又有感情

細個*

咲saki
3對母幹姊妹

鳥人好唔好睇？ 冇追佢新作

哇

illya

Iliya咪係

唔好扮有個妹
我知你好想有

我愛羅

但係佢老豆係庫洛wo

吉克

幹人老母

赤木律子點叫母幹，佢自己本身都係科學家啦
碇真治就一無是處，唔係母子關係佢都揸唔到初號機

無圖？我真係幹母啦

絕對冇母幹 應該話都冇盡過母親責任
良守係靠自己 靠女主角
同埋佢根本就唔想繼承

老母仆佳嘢 遺傳哂

電童

頭文字D 乾信司

食戟女主 神之舌

佢算唔算係父母一齊

我啱啱先追完進擊的巨人

瑪利安娜其實幾勁先令皇帝咁錫魯路修
不過佢本人就當對仔女係棋 阻住佢都係要死lol

Keroro

唔緊要，到你睇耐啲先會明，我特登講少咗幾樣嘢已經可以有好大嘅誤會

幹母撚嚟嘅

結界師

足球小將 戴志偉靠老母以超友誼關係打動勞比度教佢踢波

想當年日日狗衝返屋企丁

鳴人除左九尾，本身佢呀媽家族嘅查克拉屬性多到傻

人地叫轟焦凍吖師兄

唔係漫畫
魔法高校的劣等生

第一個諗起佢

呢套野好似有出漫畫

雖然唔鐘意大陸同台仔啲文化 但佢地有個譯得真係好正
「你媽平砍順劈帶連擊」

舞-乙HiME
母幹 主角媽咪終極外掛
一堆外掛血統都係女個邊遺傳

一掌超人

理撚得你咩
你定你妹開關人地撚事

有冇講佢去左邊？

屌睇錯

kill la kill

怪怪守護神

係唔係tvb做過？果尾個女主角同佢覆制老母比賽？

至少都叫遺傳左啲高智商基因比佢既。

碇真治就算鳩數啦，根本佢自己都唔想渣eva機

打錯應該係複製人
自

海盜媽寶

見到標題就即刻想入黎講結界師

小智
收服咗大木博士同吸盤小丑

冒險家，周圍走

古惑仔 雷霆

好正，屌完個咁正既老婆仲可以周圍走周圍食女

承太郎？

To love

日漫只有幹母的撚

我連佢有新作都唔知

其實佢只係烏森最大共嗚者，唔關佢老母事

最頂癮嘅位係時音明明無能力但又要為咗保護比自己更強嘅人而努力，相反良守又唔想時音受傷先努力，呢種關係

係咪想講知世

鳴仔外掛母幹 老母上任九尾人柱加多查克拉
博仔外掛都係母掛 白眼亞種淨眼

F91

屌駁唔到

識貨

叫你阿妹幫我含ok?

日向春袋

我話追完漫畫

日向秋很能幹

真嗣

無薰佢都唔會再次彈得返鋼琴前日第一次睇呢套野到今日仲頹緊